澳門狗同我滾出連登

今日我就要屌柒你班自以為是嘅澳門狗
有葡籍係就係可以係歐盟國家定居生活
你地覺得澳門咁好點解要走？係單純為拎本護照？
冇錢嘅澳門狗你同我地嘅分別只係去歐遊入境排唔同隊咋
澳門宜家啲蝗仲多過local，好多地方都用殘體字
澳門有咩出名？賭錢同叫雞咋
每年派9000蚊比你地就可以叫到你地收嗲坐定定，咁你地都幾易滿足
小弟海外讀書識啲澳門狗，鬼佬問來自邊度，佢地都係尷尷尬尬話，日本韓國香港，話廢是解釋澳門係邊度，最撚好笑係連葡國人都唔知Macau係邊度 冇人識你呀
仲有微辣個d垃圾page我奉勸各位港豬都唔好睇咁多，澳門同大陸冇乜分別，大家睇下澳門行政長官個條撚樣，我都不作太多評論大家有目共睹，澳門？澳門省呀

真心講到香港咁差，咁有骨氣唔好用香港嘅討論區，咪撚睇tvb，咪撚用我地香港機場轉機，屌你老未火都黎

真心 澳門人比香港啲狗官仲冇骨氣

澳門狗最鍾意賴共, 佢地拍既on9片香港人要杯葛

小心隻澳門狗玄學xxxx入黎咬你
佢地覺得澳門係一線城市，可以同香港東京個d平起平坐架 ，甚至覺得屌打香港

反澳門有咩用，白痴仔

外國人：你地係咩地方黎架？
澳門狗：香港

一線城市
對自己住嘅地方有歸屬感同自豪感係好事 但吹到一線大城市就未免太誇張

又到夏天，即係又有颱風
澳狗準備好啲水，後備電未

睇見你地唔抵得係度鳩屌真係好撚心涼

利申：澳門狗

就係個隻澳門狗玄學xxxx
話澳門可以行路10分鐘返工好好 我地要逼地鐵 澳門起地鐵起10年起到未 澳門咁多遊客起完咪又係要逼 有分別咩
講環境 再望望澳門個海定唔知河 啲水黑色架
知唔知點解隻玄學XXX仲未入到黎，因為澳門網速慢到龜咁，等下啦

我冇話要反澳門，只係睇唔過眼澳門狗一尾踩香港有乜唔好有乜唔好，話香港人係拎著數，去得澳門大多嘅咪又係廢老，去賭錢叫雞，問澳門有冇電視台又要玻璃心嬲嬲豬，你澳門細到豆咁架咋，唔好自視過高啦，冇人識你呀

其實澳門同香港一樣好多都係大陸人㗎啦，佢地特別中意侮辱香港人㗎啦。所以我覺得，罵嚟罵去有乜為

香港又好好咩咁
有時出到去都唔敢同人講我香港人

根本澳門狗就冇骨氣，眼見自己城市被赤化到咁都冇乜野咁，可能佢地生活得好開心我唔知，但佢地無資格踩低香港

慘得人地方咁細 住啲屋大過你

睇唔過眼點解踩香港人又要扮香港人
咁撚愛國做咩唔直接同人講自己係中國人
係到認親認戚

好少睇微辣啲片
聽過only
條澳門狗好撚臭串 剪片又剪得唔撚靚

Macau Dog

連葡紙都係香港印架，唔好用呀笨
澳門狗

非洲d屋都好大
成塊地都冇人買
任你住

最撚憎你班仆街以偏蓋全

以偏概全 - 以少數的例證或特殊的情形，強行概括整體。

真心學好中文，唔係嗌交輸哂